曾鈺成智庫 建議開放 每年二萬五個 雙非產子限額

四年前因雙非兒童問題嚴重，令特區政府自二零一三年起要求所有私立醫院停止接受父母皆非香港居民孕婦預約分娩，令雙非兒童出生數目大減後，由立法會前主席曾鈺成擔任召集人的智庫「香港願景」，今日（十二日）就香港未來人口政策發表研究報告指，在港出生的雙非人士也可為港帶來貢獻，建議檢討私院零雙非政策，長遠可以訂定每年一萬五千至二萬五千個在私家醫院執行的雙非產子限額。

痴撚左線？